[真人真事]我曾經同過一個清潔呀姐有過嘅一段情

我喺新界區一座舊工廠大廈做野，因成日有紙皮同廢鐵唔要，所以就同一個清潔阿姊熟起來。阿姊叫萍姊，佢身裁一D都唔平 ，佢大約40尾，個樣其實好普通，黑黑實實，不過佢有時烏地身時，見到佢對奶巧很大同好濕（汗）
每次當有大量紙皮時（拆貨後）我都叫佢食飯時來收（因佢可以自己賣），有時佢會帶埋飯盒來一齊食。公司成日得我一個人，又有電視同冷氣，所以佢都經常上來食飯同蛇王。
萍姊成日問我成日食自己（指食飯）-) ，唔悶咩，我話無計啦，你泥多D囉。（見佢陰陰笑） 有次食飯睇電視報財經，佢問我有無買股票，我話有，佢話想買，但唔知買乜，跟住我推介左隻（其實睇報紙）。點知仆街隻股票幾日內3嗰幾升到5蚊，佢更係開心啦（我無買扮買左）贏左幾仟蚊。遲幾日佢買佢飯盒同啤酒來，話就話多謝我，其實想攞貼士

食飯時，佢又問我no.，我話我D係內幕貼士，唔會亂咁比人（作嘢） ，跟住佢話會對我好D,我更係食住上問佢點好D,點知佢話買埋生果比你 （心想係咪你對木瓜）
「好啊，諗諗先」，佢見我冷漠回應，加2錢肉緊話，你成日搬嘢，等我幫你揼下骨啦，我即時色心頓起，冷漠回應；又好。立即用紙皮放落地下，訓直地下睇佢點按。仆街點知惡夢開始，佢當我係廢紙同爛銅，見世色不妙，立即叫停。佢見唔對路，問我係咪唔舒服，我話哽係啦，咁撚大力，按撚死我咩。我見佢話唔好意思，我食住上話，我成日比人按知點按，我幫你按先，你記住啦（扮專家同抽佢水）。跟手叫佢訓直，按二按同佢講，你件衫好濕（汗），點按？叫佢除左件衫按啦。佢諗左諗，我話按摩係咁，同埋無人睇到，佢就除左件污穢衫，除剩個肉色barbar.

見佢想除bar之際，我叫佢唔駛啦（扮正經，同埋我覺得女人戴住個簿洛靚D,同驚驚地佢對波好墜 ），跟手先按背，按到佢鬼咁舒服，按左一陣停左，佢話按完啦，我正經答佢背部按完，佢即時180度轉身正面對住我，我扮正經地問：唔怕唔好意思咩，佢話我咁老，怕咩。其實佢對奶真係好靚（戴bar時）同好滑，靚過好多港女。跟住我用唥正經手勢幫佢按，圍住佢波邊喺咁按，見佢輕咬嘴邊，好似巧舒服。同時我話好開心同佢按，佢用吳若x語調：點解嘅？……，我好正經地話，你皮膚好滑同身裁好好，點知佢話，你又知。譁！玩嘢呀。跟住我無答佢。正經按多一陣，我用專業囗吻同佢講：其實「乳房同乳頭」有好多穴位，按下會減低患乳癌機會（睇咸片學），佢無答我，剩係合埋眼點一點頭。

馬都唔賭啦，繼續。。首先我用佢件T-shirt遮住佢塊面（方便D抽水同等佢無咁怕羞），然後用正骨手勢隔住個bar用手指撩佢粒的，堅感到粒的由凸起變超凸起，見佢隻手緊握拳頭，知道時機成熟，雙手開始事無忌大，亦無徵求萍姐意願將肉色簿洛向上推，嘩一聲（心講），2隻奶因地心吸力向外擺動。講真，好很大，乳雲好?粒的好?，做清潔都keep到，好?。我雙手已大力手握2奶，初初都扮到正經，後尾都定唔順手囗定用，嘩，好香同好好味，果然係女人汗味香D，男人幾時都係臭。當我大力搓波同食奶奶後，萍姊都定唔順發出呻吟同手握我?佬，此時佢都現真身，撥開佢件臭衫，見到佢面好紅，同見到佢好似靚左（其實佢有D似“弓梨”）。而自己都由冷靜變左少少失控，當然少不免大車同佢幫我除褲。

講清楚，係佢主動除我條褲，跟住我地已經進入失控狀態，我大力搓波食奶，佢亦上下chop我?佬，我都唔執輸，企左起身，而佢亦明白張開大口迎合我?佬，老實講，囗技九流流，只係識含住唔郁。我已為吊緊吹氣Mary,不過我都唔理，合閉雙眼抽送。突然間佢覺得我差唔多時（我都唔知佢點會知）佢又企身，然後自己除低條運動?褲，我更?知佢想點，我都好合作幫佢除低條阿婆底，佢隻蟹唔係好多毛，當然唔係粉紅色，不過都算正常（我唔識睇，見到唔會反左出泥同有揪?跌出泥）當然我唔會好似77兄咁食蟹同叫佢?尿啦，我用手指撩佢，係有D濕，此時佢用手撥開我隻手，唔通佢唔想！唔向左走向右走係嘩，原來佢覺得用手指整得佢好癢，哦。。突然跟住佢好主動自己坐?寫字?度同腿張開，然後用手粗暴拉我?佬，當佢想進一步動作，這時我都按停佢：萍姊，無套啊，駛唔駛落7仔買呀！

真係好緊，好拎窄，雖然细佬好鬼细，但都覺得無比壓力，真係巧舒服，而佢亦都緊閉雙眼，口噏噏咁（其實我都唔知佢講乜），而我大力搓波，亦忍唔住同佢濕吻，抽插左一陣，腳仔開始軟，而我襯回氣時拉佢入厠所關門，原來我發現在挾窄環境內做嘢，係有另一種風味（當然要乾淨，無壓味啦）。

此時萍姊雙手握住洗手盆，屎忽提起，我明啦，哽係用男人最輕鬆嘅老漢推車，唔知點解，我覺得佢屎忽都好大，同埋覺得更加緊，更加方便抽插。。突然嘩一聲（真叫），望到塊鏡，見到佢緊閉雙眼，而佢胸前對奶真係好大（雖然的確係有少少墜，但我相信係大而墜，反而唔墜重驚係假波），同埋上下左右係咁郁，我當然用手大力控制對波。此時萍姊都有留意鏡內情境，而佢開始放鬆D同叫大聲DD,而我亦都全力抽插，時間一秒一秒咁過，我亦都加快速度，準備出嘢之際（又唔知點解佢會知），萍姊用其中一隻手緊握我腰間。。哦，我明白喇，你想我射入去。（自己諗）最後我用埋我嘅飲奶力，全力抽插到細佬所有白槳射晒入佢個洞到，即係師兄講嘅“中出”喇！

唔好咁撚痴線啦

假膠分辨大法2
太多不必要既心理描述(xxx)

依頭食完伯母果頭又食清潔呀姐

大佬呀 你唔好咁痴線啦

正評引伏

舊文

硬係覺得見過呢篇野

記得當年爛尾

屌你老母